# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Jiaowen Li <jiaowenli@ubuntukylin.com>, 2013
# Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2013
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubuntu-wallpapers saucy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-23 16:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-17 12:12+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-15 05:12+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18449)\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../ubuntu-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Ubuntu"
msgstr "Ubuntu"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "White Orchid"
msgstr "白兰花"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Throwing Stones"
msgstr "飞石"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Radioactive Sunrise.jpg"
msgstr "红色日出"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "O Life.jpg"
msgstr "噢，生命"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Grass in A.jpg"
msgstr "A-青青草"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Climbing.jpg"
msgstr "攀登"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Cherries.jpg"
msgstr "樱桃"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Primula Red"
msgstr "红色报春花"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Butterfly"
msgstr "蝶恋花"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "The Rainbow is Dead"
msgstr "彩虹已逝"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Sunset"
msgstr "黄昏"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Mi old, old Shoes"
msgstr "老照片，旧鞋子"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Sand"
msgstr "流沙"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Palmengarten"
msgstr "法兰克福棕榈园"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Naranja"
msgstr "橙色"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Misty Morning"
msgstr "迷雾清晨"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Frog"
msgstr "蛙"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Flor de Loto"
msgstr "池塘荷花"

#: ../karmic-wallpapers.xml.in.h:19
msgid "Bay"
msgstr "海湾"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Bosque TK"
msgstr "森林之光"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Busqueda Nocturna"
msgstr "夜曲"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Cornered"
msgstr "绝境之花"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Curls by Candy"
msgstr "糖果卷"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Daisy"
msgstr "雏菊"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Fall Drops, Ancient Light"
msgstr "落叶，珠光"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Fluffodome"
msgstr "蒲公英"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Icy stones 2"
msgstr "冰石 2"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "In the dark Redux"
msgstr "暗香"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Maraetai before sunrise"
msgstr "日出之前"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Out of focus"
msgstr "离焦"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Pointy"
msgstr "尖"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Warmlights"
msgstr "暖光"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Yellowflower"
msgstr "小黄花"

#: ../lucid-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "SmoothMoment"
msgstr "顺滑一刻"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:1 ../natty-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Aeg"
msgstr "蜗牛"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Blue box number 2"
msgstr "蓝盒 2 号"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Bubbles"
msgstr "水果泡泡"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Crocosmia"
msgstr "雄黄兰"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Feather"
msgstr "羽毛"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Fern"
msgstr "蕨叶"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Life"
msgstr "生命"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Liquid glass"
msgstr "液态玻璃"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Mirada Perduda"
msgstr "Mirada Perduda"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Morning II"
msgstr "清晨 II"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Primer Amanecer 2010"
msgstr "黎明 2010"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Ropey Photo"
msgstr "破旧照片"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Serenity Enchanted"
msgstr "宁静怡人"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Smile"
msgstr "微笑"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Spiral"
msgstr "螺旋"

#: ../maverick-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Waterchain"
msgstr "水链"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Arboreal ballet"
msgstr "孤树的芭蕾"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Aubergine Sea"
msgstr "紫海"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:4 ../trusty-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Berries"
msgstr "浆果"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Bird"
msgstr "鸟"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Fabric"
msgstr "彩色织物"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Grey day"
msgstr "阴天"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Holes"
msgstr "孔"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Ilunabarra Azkainetik"
msgstr ""

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Lá no alto"
msgstr ""

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Quandro"
msgstr "Quandro"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Signpost"
msgstr "路标"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Tiny Worlds"
msgstr "小世界"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "Touch the light"
msgstr "触碰光明"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Tri Narwhal"
msgstr "三条独角鲸"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Variations On Natty Narwhal 1"
msgstr "敏捷的独角鲸变奏曲 1"

#: ../natty-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "White flowers"
msgstr "白色小花"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Buck Off!"
msgstr "摔！"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Darkening Clockwork"
msgstr "黑暗里的发条"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Dybbølsbro Station"
msgstr "Dybbølsbro 车站"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Jardin Polar"
msgstr "Jardin 极地"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Langelinie Allé"
msgstr "Langelinie Allé"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Momiji Dream"
msgstr "密语娃娃的梦想"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Mount Snowdon, Wales"
msgstr "威尔士，斯诺登山"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Not Alone"
msgstr "不孤单"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Power of Words"
msgstr "文字的力量"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Purple Dancers"
msgstr "紫色舞者"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Small flowers"
msgstr "小花苞"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Stalking Ocelot"
msgstr "追踪豹猫"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "The Grass Ain't Greener"
msgstr "风景这边独好"

#: ../oneiric-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Wild Wheat"
msgstr "野生小麦"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Delicate Petals"
msgstr "娇嫩玫瑰"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Early Blossom"
msgstr "初开的花朵"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Flocking"
msgstr "群集翱翔"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Floorboards"
msgstr "地板"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Golden Bloom"
msgstr "金色花朵"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "London Eye From Beneath"
msgstr "拍自摩天轮下"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Morning Dew"
msgstr "晨露"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Murales"
msgstr "另类"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Precise Pangolin"
msgstr "精准的穿山甲"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Speaker Weave"
msgstr "编织喇叭"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "The Forbidden City"
msgstr "紫禁城"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Tie My Boat"
msgstr "领船"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Twilight Frost"
msgstr "黄昏的霜"

#: ../precise-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "Winter Morning"
msgstr "冬日清晨"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "A Little Quetzal"
msgstr "小小绿咬鹃"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Below Clouds"
msgstr "云下"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Cairn"
msgstr "石冢"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Early Morning"
msgstr "清晨"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Frozen"
msgstr "结冰"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Gran Canaria"
msgstr "大加那利岛"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Green Plant"
msgstr "绿色植物"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "H"
msgstr "希望"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Pantano de Orellana"
msgstr "奥雷利亚纳淡水沼泽"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Roof Tiles"
msgstr "屋顶瓦片"

#: ../quantal-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Vanishing"
msgstr "渐渐消失"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "Begonia"
msgstr "秋海棠"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Blue frost"
msgstr "蓝霜"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Brother typewriter"
msgstr "兄弟打字机"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Cacomixtle Ubunteño"
msgstr "Cacomixtle Ubunteño"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "Fleurs de Prunus 24"
msgstr "杏花儿"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "La Gomera"
msgstr "拉戈梅拉"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Landing"
msgstr "着陆"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Last breath…"
msgstr "最后的呼吸"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Leftover"
msgstr "残留"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Morning Sun on Frost-Covered Leaves"
msgstr "霜叶上的晨曦"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Stop the light"
msgstr "微光"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Trazo solitario"
msgstr "蓝调"

#: ../raring-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Winter Fog"
msgstr "冬雾"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:1
msgid "163"
msgstr "163"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:2
msgid "Cyclotron"
msgstr "回旋"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:3
msgid "Gota D'água"
msgstr "Gota D'água"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:4
msgid "Grass"
msgstr "青草"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:5
msgid "I am a Saucy Salamander..."
msgstr "我是活泼的蝾螈"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:6
msgid "Mountains"
msgstr "山脉"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:7
msgid "Mr. Tau and The Tree -"
msgstr "Tau 先生和树"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:8
msgid "Nylon Rainbow"
msgstr "尼龙彩虹"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:9
msgid "Oak"
msgstr "橡树"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:10
msgid "Salamander"
msgstr "蝾螈"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:11
msgid "Saucy Salamander Abstract"
msgstr "抽象派活泼的蝾螈"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:12
msgid "Savannah Lilian Blot"
msgstr "萨凡纳的莉莲黑色标记"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:13
msgid "Taxus baccata"
msgstr "欧洲紫杉"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:14
msgid "The City of Polen"
msgstr "花粉之城"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:15
msgid "THE 'OUT' STANDING"
msgstr "“孤独”的屹立"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:16
msgid "Thingvellir"
msgstr "辛格韦德利公园"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:17
msgid "Untitled"
msgstr "无题"

#: ../saucy-wallpapers.xml.in.h:18
msgid "Water Lily"
msgstr "睡莲"
